Switch / 3DS 二手買賣區 (35)

放
全新cooking mama 200
全新overcooked 1+2 hold
全新 mario 賽車 300

收 異度神劍 終極版 300

收*
Just dance 2020 $200
Mario Sonic 東京奧運 $250
Mario Party $250
Overcooked 2 170
Mario Odyssey $200
鬼屋 3 $250
星之卡比（中）$250
*全部要連盒。

賣
異度神劍2 $300
真三7 $250
Mhxx $100
Splatoon 2 $250
Pokémon 劍 $250

觀塘/牛頭角/九龍塘/大圍 交收
謝謝！

放
Splatoon 2 (日版) $250
Snack World (日版) $230
紅綠線交收

放
Mario kart 8
$280
最好紅線橙線交收 時間互就

收
g gen crossray $200

放
機戰 T 280
CrossRay 280
收
風花雪月 250
魯弗蘭地下迷官
可換

收sp2 日版 240 屯天元

放寶可夢劍